ADHD訓教問題

失眠呀

未必所有野關adhd事

其實好似就係食咗聰明藥先難入睡...?

我諗應該唔關事，我自己都有ADHD每晚上到床唔夠五分鐘就訓咗亦都唔會話訓訓下突然間醒，或者你試下叫佢聽住ASMR咁瞓應該會好少少

巴打你唔會個腦停唔到落黎?
另一半話佢好攰好攰但個腦就係唔識停 我有上網搵過外國D研究都話係會有呢個情況 但好似出現係小朋友時期多D

試下搵幾日停左ritalin先
睇下訓唔訓到
如果都係唔得就未必關藥事
佢個腦停唔到係諗d咩？
同埋訓覺前一個鐘做d咩？

weekend佢通常都唔會食藥 係會易訓咗
咁即係平日就算好早食藥都會影響到夜晚？

佢個腦會諗返工啲野 最近煩緊嘅野
之後訓唔到就會起身開返電腦搵野睇

咁似兩方面都有影響
1. 佢體質對藥好敏感 試下唔遲過12點食睇下會唔會好d
2. 佢返工壓力好大咁 試下訓前睇書/冥想/做下d伸展運動放鬆下個人

唔遲過12點有啲難
佢依家隻藥係劑量小咗 唔係一粒頂全日個種
係一日食兩至三次
所以通常最尾個次都會係兩點幾食